Langzamerhand heeft hij het begrepen.
Hij zei dat we aandacht moesten geven.
Dan hij slaat een nobele houding aan, met één been naar voren geschoven en de zijne de armen strekten zich omhoog en zijn hoofd leunde achterover en keek omhoog naar de hemel; en dan begint hij te rippen en te razen en zijn tanden te grinden; en daarna, hij huilde en verspreidde zich door zijn toespraak en zwol de zijne op op de borst en sloeg gewoon de punten weg van enig acteerwerk dat ik ooit eerder heb gezien.
Dit is de toespraak - ik heb het geleerd, gemakkelijk genoeg, terwijl hij het aan het leren was aan de koning: Zijn of niet zijn; dat is de blote bodkin die rampspoed veroorzaakt zo lang leven; Want wie zou fardels dragen, tot Birnam Wood komt voor Dunsinane, maar dat de angst voor iets na de dood de moordenaar is onschuldige slaap, de tweede loop van de Grote natuur, en maakt ons nogal slingerend de pijlen van buitensporig fortuin dan vliegen naar anderen waarvan we niet weten dat ze er zijn.
Er is het respect dat ons moet pauzeren: Wakker Duncan met jouw kloppen!
Ik zou je kunnen; Want wie de zwepen en minachting van de tijd zou verdragen, De de onderdrukker heeft ongelijk, de trotse man is contro, de vertraging van de wet, en de quietus die zijn knagende werk zou kunnen nemen.
In het dode afval en midden in de nacht, wanneer kerkhoven geeuwden In gebruikelijke pakken van plechtig zwart, Maar dat het onontdekte land van wiens bourne geen reiziger terugkeert, Ademt vooruit besmetting op de wereld, en dus de inheemse tint van resolutie, zoals de arme kat i 'het adagium, wordt ziekelijk behandeld met zorg.
En alle wolken die verlaagden o'er onze daken, Met dit beschouw hun stromen verkeerd, en verliest de naam van actie.
Het is een voleinding vroom te wensen.
Maar zacht jij, de eerlijke Ophelia: Ope niet uw logge en marmeren kaken.
